# Документация

## Переход на новую версию калькулятора

Кратко о структуре. У калькуляторов имеется корневой файл и файл версий. Например, если корневой файл называется ```/alarms/installation.vue```, то файлы версий расположены в директории с названием, аналогичным названию корневого файла (```/alarms/installation/*```). Файл ```index.vue```, расположенный в директории версий представляет актуальную версию калькулятора.

Для переходна на новую версию калькулятора достаточно переименовать файл с текущей версией и на его месте создать новый с именем ```index.vue```. Имя файла и является названием версии. Новое имя файла может быть любым, по которому можно обратиться из адресной строки браузера. Предпочтительно называть архивные версии калькулятора датой перехода на новый. Например:

> /alarms/installation/index.vue  ->  /alarms/installation/30jun2020.vue
